李克勤呢啲樂壇關愛座好心就退出頒獎禮啦屌

屌你以前同緊四大天王爭獎，去到而家竟然仲同緊啲二打六爭獎
到底知唔知醜呀屌你老母

俾cctvb 擺上枱
垃圾都要梗食

黎明同城醒好靚仔

邊個攞都WFC，橫掂都冇公信力架啦屌

而家係笑鳩送禮咁都要去爭獎姐

黑到 呢個nigga咁